9月警方新部署

睇直播推測到幾樣野
1. 明顯係想拉人, 加速制造恐佈, 推進速度同吹雞速度都快過以前好多
2. 跟得貼好多TG果類公海, 用既方法都已經唔理面子問題, 例如公然同黨鐵有行動上既部署合作
3. 明顯情緒更失控, 唔排除係指揮官特登積埋怨氣一次過行動推進時爆發, 所以好似個個都啪左野咁
大家都要諗諗點應對好, 例如點可以更快be water果類?

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

可唔可以唔好深夜圍狗屋
夜晚對我地好不利
記者影唔到 我地睇唔清
次次都送頭
應該每次撚狗撚到出旗就散
等班狗縮返入去 再撚
咁先係be water啊嘛

全民武裝 講緊除左GEAR之外 重要有反擊既能力

Be water要加快, 認同, 但前線未必有冷氣軍師既視點, 好難做到預判, 係咪應該有個共識咩情況下要即撤幾遠距離果類基本概念會好D

推早行動時間
唔夠跑既練踩板
記住快閃 唔好比佢聚 搵人匿小路
同埋有無手足知點樣干擾對家通訊好似當年日本人咁?

香港和理非得太長時間, 長遠係要但短期內難

深夜出去嘅 要街坊裝 唔好帶gear
出紅旗就四散
啲狗縮返入去 再出黎撚
and repeat

1.傷人或對他人身體加以嚴重傷害任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

2.暴動(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。

1. 推早可能會好少人, 大多數市民番工冇得街坊出街, 呢幾個月都見到香港人係例遲
2. 踩板可以諗諗, 但人多會唔會仲麻煩過早D跑走
3. 干擾呢D真係等解答, 個人覺得POPO佢地咁多錢買gear, 呢D基本野唔會易jam到

唯獨是推早至可以清楚睇到對家